求 出街舒服oxford /desert boot推介

求 出街舒服oxford /desert boot budget $600-$1500
要求個鞋頭唔好太尖 同埋個底舒服
本身都有對cole haan 但上網買完返黎都係同圖唔同 覺得尖得濟 唔知關唔關 腳大同m頭

自己睇中 clarks 既 不過知道個鞋底好易變黑
唔知仲有無其他更好選擇 謝謝

推

我會揀clarks做首選

但有其他可以睇下既:

ben sherman, birkenstock

好mk

Thanks clarks個型都好鐘意 不過係個生膠底問題
留意下先